[心痛] 好多年輕前線手足被捕

我係一個和理非，周不時發夢做下物資鏈。

近期每一次發夢，黑警會放大家行，但去到一半就狗沖出黎捉人...

好多時前線手足為左和理非，而要殿後，搞到要送頭。（今日電視上面好多都好細個）

為左保護年輕既前線，有一個建議。

日頭：全和理非遊行。勇武都要變和理非，不戀戰，不被捕，be water, 減輕前線壓力。

入夜：先轉返勇武前線，大搞快閃十八區。一來可以減低前線被捕，又可以比人睇下我地和平遊行，減低轉風向問題。

大家都想呢場仗贏，唔好白流血，要令犧牲左嘅手足得有價值，一定要同黑警轉玩法。

另外，希望手足唔好撩軍營。由開始到依家都四個月，有幾大獲都好，暫時都未見老解。要出都要佢地自己出，唔係因為xxx而老解出動，場運動就輸撚硬。

最後，獅鳥一定要出師有名。咪撚打錯人

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人， 反抗！

自推10連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10